放軟手腳係等你哋自亂

由得你哋燒，等你哋燒到冇嘢燒，搵啲本來唔應該燒嘅嘢嚟燒，等你哋自敗，好似兩傘咁，靜，都係一種策略嚟

三日，等你哋一鼓作氣，再而衰三而竭，佢就彼竭我盈，一嘢出嚟大包圍，你遍地開花，可能佢調返轉集中一區，逐一擊破，只要斷交通，所有人原區，佢ko一區就真係“平亂”咗一區

而家佢唔出手，啲黑冇柯打又唔敢郁，除咗深夜慢慢出嚟清場，叫住啲狗唔好衝，截停啲人又冇濫捕，其他情況幾乎完全唔見狗，此為止步

停鐵，冇so called可靠交通，所有修復工作停止，所有之前一路破壞咗好快修復返嘅，啲中間淺色嘅唔多覺嘅，因為唔修而陳設晒出嚟，有啲人天生見到啲睇落好亂嘅嘢就會頂唔順，此為製亂

只要你士氣低，又內亂，中立嘅又唔支持，佢出嚟end game唔係冇可能

頂住，有冇人

睇到嗎？

push

推，冇人睇

元朗有藍絲斯文女清RB

現場用721開解佢

契而不舍。。。。

no mask c9 同佢鬥搬...

on cc live 大特寫咗咁耐，演員一名...
明明立場喺度都影影就走去睇其他

我覺得似係林鄭鬼計之一
用緊急法
立蒙面法 Popo收order 12點先清場 等示威者四處破壞
然後第二日叫誠哥帶頭罷市 連同 地鐵全日唔開
營造全香港半癱瘓狀態 然後今日鄭若嬅就話唔排除宵禁
唔排除下一步可能係宵禁
甚或用緊急法立其他惡法

Push

所以分區開花係要打快攻
有狗即散 唔好再對峙 街坊另計
手足做完即閃

誠哥似角力多過配合，本身啲商場唔開就係受壓，誠哥嘅似係兵法，佢本身民生上有大持份，佢嘅舉動係有影響力，之後大商場都試過唔開，市面其實冇大影響，百佳唔開就好大分別，惠康開頭都係比平常多咗生意，但係見勢色唔對，兩點時有啲鋪因商場關而要關，兩點講定五點收，啲人就搶貨，七仔又跟埋收，呢啲就係誠哥做嘅角力，你搞事，我搞大啲

哨同組織遲早變成必要，因為狗遲早會伏擊

推

好文 真係要冷靜吓

返屋企！等運到！

最愛冷靜

冷靜落嚟諗對策

唔係淨係去裝修咁簡單

唔係叫你唔出嚟行

例如係咪要多啲文宣？

咁就唔係冷靜，係要文宣

要文宣，例如因蒙面而用緊急，係木馬屠城，一定要story式，類比式，解釋比街方，例如下post，但要poster design，今日都見好多新poster喺啲隧道

蒙面引緊急 = 送台立送中

黨鐵明顯係戰略停運，巴士佢阻唔到，唔係都阻埋，所有原區活動一定要高隱密性，因為太多耳目，都係本區見開見熟，啲藍啲中好易認到街坊

總係覺得大家過份美化誠哥
作為一個商家佬一定唔會做到咁出

燒野既都係鬼
防暴明明係附近，1-2分鐘可以衝到放火現場拉人/趕人，點解次次燒野都可以搞10分鐘以上? 唔好話我知防暴怕火.
大家心照啦.

唔一定，啲狗都可能鐘意做就做，唔鐘意做就唔做，佢哋啲態度大家又唔係唔知

都係嘅，不過以佢江派底嚟睇，佢做嘢冇乜理由配合7婆習派

民意早已不會逆轉
裝修係正確路線，極權唔會關心市民生死，亦唔會在意佢班狗生死，只在意自己啲財產受捐，係咁洗錢裝修

江澤民都行將就木啦 出席國慶閱兵都要兩個人抬出黎
配合下以示效忠習帝都唔奇

都係嘅，佢都係做啲可圈可點嘅嘢啫

推呀

可以幫手推埋另一個？

求幫推，叫大家檢討嘅，睇埋#5

烏合之眾

永遠都有你呢撚樣
藍色的窗簾
畜就係唔夠人
同抗爭者流動性強
先好似做到放軟手腳
成鳩日諗中計中計
屌你老母閪

擺明想行67 暴動2.0版劇本，成唔成功就唔知

裝修完中銀，吉野家，360

昨日開始話要裝修m記，vans ，書局

之後目標係咩？係咪親中宗教團體，學校

去呢步就一定玩完

政府星期五放軟晒，等我地無目標，跟手再揾鬼放風加大裝修范圍

我敢講到時淺黃一撚定會無奈接受政府鎮壓

希望大家齊齊諗清楚啦

再推

有冇人支持呢個睇法？

可能佢調返轉集中一區，逐一擊破，只要斷交通，所有人原區，佢ko一區就真係“平亂”咗一區